何家傳統年三十晚要唔瞓覺「守歲」 何超蓮：寓意Daddy身體健康

何超蓮今日（2/2）出席在銅鑼灣的日本著名甜品旗艦店開幕典禮，獲邀擔任剪綵嘉賓，更即場顯身手炮製甜品。超蓮笑言自己超級喜歡食甜品：「今朝7點幾落機返嚟，基本上攰到傻咗，但都要嚟支持一下，因為實在太鍾意食甜品，呢間我係日本有食過，真係好好食。」
農曆新年前，原來超蓮有個傳統習俗，每逢年三十晚都要「守歲」。超蓮直言：「『守歲』嘅意思，代表唔瞓覺，嗰日我哋基本上係攞正牌唔瞓覺，寓意對Daddy媽咪嘅身體健康會好好，今年就特別啲啦開咗間牛肉麵店，咁所以我唔瞓嘅同時，會留喺舖度打點，如果大家行完年宵肚餓，就過嚟我度搵我食下嘢。」

守夜

分身家了

諗起劣食觀世音

個樣愈來愈折舊

成家垃圾，不知所謂

原來佢都有個純天然獨立生長靚靚下巴仔

Daddy你過埋今次年好喇

自從佢做多左幕前之後就柒左好多
可能以前仲有份神秘感 覺得佢呢d太子女好離地
原來都係要出黎拍meko廣告去接job

Jed

扮到懶有家庭和睦咁 明明爭家產爭到上面

牛肉麵店，咁所以我唔瞓嘅同時，會留喺舖度打點

邊間呀?地址
想去見下真人

自從三、四房d仔女大個左之後，就唔知點解變左行家庭和睦路線
明明以前係鬥到出唒面

係自從夾住賭王係電視變前做戲果次
幾房人都輪流扮家庭和睦 生日又送哂蛋糕

仔女太細一定要分錢

大左d 可能已經分左幾億生意比佢地
可以唔洗爭得咁出面

佢成日翻牛肉店 唔驚俾人捉咩 佢有幾百億身家

佢老豆會唔會都唔比訓覺

每年新年都俾人推出黎影相，個個笑到四萬咁口其實想謀哂佢副身家好耐

好想啜佢腳趾

應該有保鑣係附近

佢對腳真係好正， 溝到佢一定馬上中出， 美女廚房屌咗先講

舖入面每一個客/伙記都等緊佢比人綁，可以捨命救人財色兼收。

呢堆人仲多過保鏢

邊個敢綁佢

唔記得 張子強 咩下場??

咩年代，邊個敢做綁架...通街都係cam
做地產倫敦金好過去搶

你Daddy都變左機械人比人推黎推去

你姓何瞓唔瞓關人撚事咩

其實呢啲有錢人攞正牌享受人生都無人覺得奇怪
但係唔知點解佢地好鐘意話比人聽自己好貼地
不靠關係 不靠家庭 自食其力
但係永遠做出黎個效果都係好突兀

要話比人聽佢地都好辛苦

扮家庭和睦都係想人覺得
daddy同自己個房關係其實好好
我地成日同daddy做乜做乜
做到乖乖仔女 孝順又勤儉 博分多啲身家啫

好多 佢都唔收錢[black] [/black]

邊個敢郁佢?
何家同全世界最大既黑社會friend過打band

從前有個家族明爭暗鬥爭身家
但適逢每年年三十都係全家族最團結既一晚
因為除左攞正牌唔訓（係啊廿鳩幾歲媽媽仲迫人早訓）
各家族成員仲會一齊概嘆：Daddy, 點解咁多人死唔見你死

幫老豆換電芯

Er... 乜守歲唔係一定要係屋企守架咩

佢既生意同成個何家比

一千間分店都比唔上

好靚 好想屌

佢D生意係何家眼中只係手作仔，不過要爭都唔到佢，鬼叫佢係女

我覺得性別唔關事
你睇吓何超瓊同何超鳳，兩個都係上市公司主席。如果真係關性別事，佢兩個都冇可能做話事人啦。

一早分左身家啦

你以為啲客真係客呀？

我都有諗過同個fd講嗱你去扮綁佢我就一秒一跳出黎打殘你 黎個英雄救美

續命燈？

等老豆瓜左先係真正既戰爭

練定守夜

都一早定曬點分啦

咁既樣食鬼佬啦貪條蠟腸夠幼咩

其實上次已經分好曬身家
四房最fat fat 澳娛澳博話曬事
二房有直升機同信德
三房玩大咗 得返象徵式澳博股份
如果遺囑冇程序問題 何生幾時死都冇問題
亦唔會有新馬仔當年咁精彩

唔瞓覺去蒲

要同人講唔靠父幹
唔好玩啦 就算你老豆無出錢 你唔係賭王仔女 人地生意上點會比面你

robotcop

你有錢個個都但唔好扮撚哂貼地好勤力乜乜77
普通人會可以好似佢咁話去旅行就去旅行
一去就一頭半個月？
最撚憎d有錢人扮平民

對何家最有好感既都係何超儀

前排唔係有新聞話2房同霍家聯手想踢4房出澳搏咩

窮人屋企係多呢啲迷信野

每年過年何家既人就好似你樓下d保安咁 一見過就會猴住你袋入面既利是封

Daddy見到超蓮 點忍?

有時諗如果佢唔係賭王個女 佢會唔會有咁多所謂娛樂圈朋友

邊個話要忍?

唔好玩啦阿哥

同保安新年精神一樣
年30晚要做足全日戲

應該早就立好遺囑，仲爭d乜

你唔要我要呀

痴埋阿漿度 個樣愈黎愈俗

任屌24小時

搭程飛機就話攰，身體分分鐘差過佢老豆

佢老豆一訓就唔醒啦

其實佢都算靚女, 可以加入娛樂圈

但 如果佢唔係賭王既女, 就肯定要比上面D 老細屌, 先可以上位

1. 張子強既下場
2. 屌，佢係姓何，你會唔走去捉姓向或姓習既人去綁架？